[
        {
            "questionText": "Разрешается ли буксировка экскаватора ЕК-14 при неисправной пневматической системе тормозов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается только на жестокой сцепке.",
                "Разрешается как на жестокой, так и на гибкой сцепке.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "До какой температуры необходимо разогреть рабочую жидкость экскаватора ЭО-3322Б при её замене перед сливом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "40 - 50 °C.",
                "50 - 60 °C.",
                "60 - 70 °C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине возможно самопроизвольное включение золотников гидрораспределителя экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Засорились дренажные отверстия.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана.",
                "Засорился фильтр гидробака."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени необходимо произвести замену масла в механизме поворота экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч.",
                "Через 2000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли работать на экскаваторе-погрузчике ЭП-2620 без аккумуляторной батареи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Да, по усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен находиться рычаг реверса погрузчика АМКОДОР перед запуском дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вперёд.",
                "В нейтральном положении.",
                "Назад."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При выключенных потребителях в неработающем компрессоре падение давления и воздушных баллонах погрузчика АМКОДОР не должно превышать:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,03 МПа в течение 30 мин.",
                "0,04 МПа в течение 30 мин.",
                "0,05 МПа в течение 30 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо предпринять при буксировке погрузчика АМКОДОР на расстояние более 20км?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Установить рычаг реверса в нейтральное положение.",
                "Установить рычаг переключения передач в нейтральное положение.",
                "Снять карданный вал."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо двигаться вверх по склону на погрузчике АМКОДОР с полным рабочим органом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Передним ходом.",
                "Задним ходом.",
                "Передним и задним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В чем можно промывать фильтрующий элемент воздушного фильтра погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В дизельном топливе.",
                "В бензине.",
                "В водно-мыльном растворе."
            ]
        }
    ]
    